習近平：建設新時代中國特色社會主義新疆，實行「依法治疆、團結穩疆、文化潤疆、富民興疆、長期建疆」！

放過人啦屌你

絕哂育

習交思想

車厘龜？

最後個句萬壽無彊不用唸

德國都可以建設新時代國家社會主義, 依法管治猶太人 法律有寫就係依法

新華社北京9月26日電 第三次中央新疆工作座談會9月25日至26日在北京召開。中共中央總書記、國家主席、中央軍委主席習近平出席會議並發表重要講話。

習近平強調，當前和今後一個時期，做好新疆工作，要完整準確貫徹新時代黨的治疆方略，牢牢扭住新疆工作總目標，依法治疆、團結穩疆、文化潤疆、富民興疆、長期建疆，以推進治理體系和治理能力現代化為保障，多謀長遠之策，多行固本之舉，努力建設團結和諧、繁榮富裕、文明進步、安居樂業、生態良好的新時代中國特色社會主義新疆。

李克強主持會議。栗戰書、王滬寧、趙樂際、韓正出席會議。汪洋作總結講話。

中共幹部在新疆對維吾爾女性的性虐待：受害者親訴遭遇

凱麗比努爾現在逃亡歐洲成了難民，她決定打破沉默，向《寒冬》講述被派遣住進新疆維族人家裡的漢族「親戚」的真實情況。

5疆N1L